【裝備撚】下一次出黎玩每個都必須有裝備

裝備升級宣傳左咁耐
我覺得依家係最需要俾每個人都知
物資方面另計，因為一定唔夠用
但每個人出黎起碼要有基本防備
運動裝，單車look
其他嘅希望有手足補充下
我地唔可以白白被人打
同埋要有共識去借用人地嘅裝備